新地高層入市: 樓市前景點睇

今日生果報財經版報新地高層陳鉅源、雷霆都啱啱入市買樓。大家覺得係做show 催谷賣樓，定係真係睇好樓市仲有得爆，要跟樓神入市？

做新聞
跟樓神入市

抹屎吧：唔計啦

佢地閒閒地都30-40 層樓渣手
同你一生人買1間既分別好大
自己決定輕重

慘啦！李+x同鼠王落錯車

佢一兩年人工已經買到豪宅

樓神係邊位?

人地個啲自己友先買到靚景靚方位

樓神係雷霆

佢賣果時會唔會話你知

買係正常，等同買鋪大細
而家中美貿易戰就完，人人當買個機會

當然，炒緊更係咁睇，自用係不適用

要睇中國係簽協議定廣場條約
如果係廣場條約就gg

加息等 call loan la diu

日本簽完之後爆升多六年先跌

陳鉅源條友血癌。早左兩個月放監
應該無幾耐命
斷估無心情做勢

呢度啲人會寧願信沒事兒